﻿<a href="http://www.flickr.com/photos/50463938@N04/4641253038/" title="ManhattanView_edited-4 by elefant59, on Flickr"><img src="http://farm4.static.flickr.com/3379/4641253038_75f64bb444_o.jpg" width="200" alt="ManhattanView_edited-4" /></a>

<br/><br/>

<i>
"... великим этот город делает лишь изначальное ядро - Манхэттен. Все, что
предстает перед умственным взором любого человека, хотя бы и никогда 
не выезжавшего из родной деревни, при слове "Нью-Йорк", - это  Манхэттен.
За его пределами нечего делать не только пришельцу, но и нью-йоркцу - разве что ночевать"
<br/>
Петр Вайль
</i>
